德漢午餐內摻汞 疑18年毒死21同事

設計圖片

德國一間金屬製造商「ARI Armaturen」的一名56歲的員工，在同事的午餐內放入汞、鉛等金屬元素，並導致一名同事死亡。警方調查後發現，下毒員工疑在18年來已害死21名員工。

外國傳媒報道，德國西北部的Schloß Holte-Stukenbrock小鎮一間千人企業，一名56歲員工犯下連環毒殺案，該男在今年5月被同事發現，午餐麵包被灑上可疑粉末，隨後公司在閉路電視片段發現一名員工偷偷向同事下毒。

報道指，該公司最近至少傳出2宗員工重病案例和重金屬中毒有關，甚至有員工已昏迷2年，過去18年來一共有21名員工死於心臟衰竭或癌症，這些死者可能均因重金屬中毒致死。
警方已前往該名員工家中搜索，後來發現汞、鉛、鎘等有毒化學物品。目前相關單位正在調查死者的死因是否與重金屬物質有關。

ARI Armaturen經理Tilo Blechinger表示，原本他們以為這是同事間的惡作劇，沒想過有謀殺企圖。他指疑犯已在公司工作38年，平時並不顯眼。疑犯被捕後選擇保持緘默。

德國科技世界第一，殺人都可以殺得咁科學

睇錯午餐肉

恐怖份子黎？
邊得黎咁多化學野

德國一間金屬製造商

德國一間金屬製造商「ARI Armaturen」的一名56歲的員工

公司到拎

哇咁撚閪既人都有, 全世界得罪左佢?

眼殘sor

他指疑犯已在公司工作38年，平時並不顯眼

連登仔

Same

午餐肉果D都唔知咩肉黎架啦
有汞有幾出奇

55

18年毒死咁多個同事，完全諗唔明有咩理由

有啲人天性係鍾意破壞……無辦法解釋

真。毒撚
可能咁多年嚟都被排斥想報復?

同一間公司18歳做到56歳
頭廿年無犯案 到38歲人到中年 上唔到位 老嘅咗住 新入職嘅又過自己頭

唔係牛餐肉咩

邊緣人既極品， 殺佐咁多人仍然不起眼

屌以為係午餐肉落毒

睇錯以為有人喺一個叫德漢既午餐肉牌子入面摻汞

宮心計

又可能啲同事真係好衰呢

屌拿星同你一樣

有幾科學呀

重金屬唔會即刻發作，症狀又唔顯眼，慢慢致病，最後先死，真係好難查架

有幾唔科學

驗眼啦盲毛

金屬製造商 成件事變得好合理 無人懷疑佢

灑重金屬落午餐ja wo
大陸咁多工廠
如果痴線佬要做起上嚟一年都唔知死幾多萬人啦

出埃及記

痴撚線 咁樣都要吹捧

驗眼啦

諗起有出美國電影入面個軍火商介紹一支Luger 一邊講「講到殺人邊個夠德國人專業？」

屌睇到眼殘
以為德國漢莎既午餐肉
前排搭完漢莎嚇到標屎

殺咗咁多對手都上唔到位

講乜鳩？？

有可能，但去到落手呢一步唔係常人做得出

一樣

好過用槍做死士，慢性毒殺隨時搵唔到兇手

其實18年先發現都當佢嬴

其實殺左咁多人都無人知，都幾有成功感

係架，而且佢以經成功咗好多次

都係梅林牌好食

上左隱，覺得自己好似神咁

如果係贏國...班同事點會死 贏國又贏

中水銀毒唔係驗到架咩？

睇左滲尿

可能香港都有

殺唒同事
等自已升職

睇到你個回覆先知唔係午餐肉

係驗到，但佢如果落毒份量少，身體慢慢中毒，你好難知身體咩事，健康台都幾多古靈精怪症狀，好多時乜都驗唔出，因為去檢查多數係從疾病角度，唔會特登驗重金屬

陰撚毒到咁冇地獄實係假，咁攪法個個死撚咗都唔知咩事，原來有條陰毒怪

有啲睇到漢莎
有啲就睇到午餐肉
有個仲離譜睇到滲尿
呢到啲會員係咪大部分都有老花

劉䁱波？

又睇錯午餐肉

發生係中國一定冇事

你知道得太多了

午餐肉

大6鍊金術世界第一，強化全國人民

啱啱諗緊德國人食午餐肉？原來係午餐，

邊緣人萬歲

錯重點

死亡醫生史瓦哥

Me too